有冇巴絲可以提供反送中英文template

有尼泊爾朋友願意翻譯成Nepali
可以之後製成傳單 去尼泊爾人聚腳地派

利伸：啹喀兵係尼泊爾人為主

內容可以包括 外國護照持有人有人也受影響 黑警暴行等

推

謝推

push

幫推

［重開］有咩外國人可以幫到手

呢d得唔得

What's extradition law?
What's the impact?
It's a law which allows the police to send any suspect in HK to China courts for trial, sentences and punishment. However, unlike in HK and any other countries in the world, laws, freedom, human rights and justice are not appreciated in China, where people would face no fair judgement and be unfairly punished. One can be put in jail for years long just because of a video or a speech about democracy. If the law pass, the freedom of speech would vanish in HK. Whoever speaks against China, or just tells the truth would be arrested, and may spend the entire life in jail. If it passes, I could be in jail for example. And this applies to everyone in HK, including every single foreigner studying, working or travelling in HK.

What can I do for help?
1. Share this to anyone you know, spread this information as wide as possible, let everyone knows what we are doing and how unfair it is.

2. Write and send links or videos to the presses and journalists to let them tell the world.

3. Kindly sign a petition or write an email, a letter to your government to express your concern, to encourage them to speak about it, so that we are not alone and all nations are by the side of us, justice, humans rights and freedom.

4. If there is any protest about it in your city, join the march.

呢啲好有用謝巴打

即係最後個段錯？

But what can we and the government accutally do.

Government:
1. Stop and forbid weapon supplies for China and Hong Kong. (as long as they have and we don't, we can't fight against them)

2. Suspend the citizenship of the Hong Kong senior officials.
Forbid the access of Hong Kong officials.

Universities,
1. Stop all fundings and academic activities to China's universities or organisations.

Citizens, you,
1. Avoid buying any China's products, to apply pressure economically on both China and Hong Kong.

？？？

幫手改下或者講下有咩問題
我會盡改

佢地就起身，
快

見到好多巴打都有搞外語版 不如tg我 集中火力一齊搞 @lfiorkl

唔係 只係我想精簡啲 因為整傳單用

Ssp

Juns HK

Musubi HK